![BeDev](thumb.png)
# Be Dev => Desenvolvendo landing page Bemol

Projeto desenvolvido para o evento Be Dev em parceria da Kenzie Academy com a Bemol nos dias 25,25,27 de Julho de 2022.

## Ferramentas

1. [Instalação do VS Code no Windows](https://kenzie.com.br/blog/instalacao-vs-code-windows/)
2. [Como utilizar o codepen e o VSCode](https://kenzie-academy-brasil.github.io/ferramentas/)

## Checkpoints aulas

1. [Introdução ao HTML e estruturação do projeto](https://kenzieacademybr.notion.site/Checkpoint-HTML-603966060b18408b9a94e08029552dbc)
2. [Introdução ao CSS e estilização do projeto](https://kenzieacademybr.notion.site/Checkpoint-CSS-25ff90c91bbf469f992d4eb78676b22e)
3. [Introdução ao Javascript](https://kenzieacademybr.notion.site/Checkpoint-JS-1daf0ac2fccf43fb9da86579ec013ecf)

## O projeto

### Estrutura de arquivos

- README.md
- index.html
- /assets
  - /img
  - /css
    - style.css
  - /js
    - script.js

## Layout FIGMA

- [Layout Be Dev => Desenvolvendo landing page Bemol](https://www.figma.com/file/IldzMvyNvbDonKt2M4y8Aw/Projeto-Bemol?node-id=0%3A1)

## LinkedIn dos Instrutores

- [Maria Ferrari](https://www.linkedin.com/in/maria-aparecida-guedes-ferrari/)
- [Nicole Pimenta](https://www.linkedin.com/in/nicole-pimenta/)

## Referências

- [W3Schools referência HTML](https://www.w3schools.com/tags/default.asp)
- [W3Schools referência CSS](https://www.w3schools.com/cssref/default.asp)
- [W3Schools propriedades CSS no DOM](https://www.w3schools.com/jsref/dom_obj_style.asp)
- [Google Fonts](https://fonts.google.com/)
- [Coolors](https://coolors.co/palettes/trending)
- [Paletton](https://paletton.com/)
- [MDN lista de eventos](https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/Events)

# Adicionais
## Repositório base
[Kenzie-Academy-Brasil-Developers / BeDev_Bemol](https://github.com/Kenzie-Academy-Brasil-Developers/BeDev_Bemol)
## Cópia do repositório no GitLab
[allytiago / BeDev](https://github.com/allytiago/BeDev)
